老老豆豆 打風 係放假定繼續work from home

聽日打得成既話

係應該 放假， 定要繼續在家扮工

放假 =

在家扮工=